美國十年內會否同中國開戰？

一開戰就核武
到時走都走唔切

我又覺得唔會喎 但會cold war
一炸就搞埋韓國嗰條痴線佬

美國今次好認真...
我覺得北韓到時都係睇美國頭

打都唔會動用核武 一定世界大戰攬炒

呢幾年好講人權 武器都係靠嚇
一二次大戰之後好多國家都知道打完好難recover
所以我反而覺得美國佬唔會主動打人
(因為之前美國都係中間加入)
不過十年太遠啦 呢家嘢太難講

咪係 全世界都有核武